從媒體定價到客戶支付給代理機構的費用，這種新的商業遊戲感覺像是一場你死我、你死我的競爭。 “營銷人員在說一場好遊戲”:一名高級代理高管對公平薪酬的自白 
 當天文學家發現宇宙中已知的最大磁場時，支持這一假設的關鍵證據出現了——1000萬光年的磁化空間滲透在星系團之間的空隙中。 物理學年度|邁克爾·莫耶| 2020年12月23日|量子雜誌 
 她認為，在一位年輕說唱歌手去世後，一種被放大的“宗教狂熱”瀰漫開來。 在幾位年輕的說唱歌手英年早逝之後，粉絲們決心將他們的遺產延續下去 
 很快，對醫療一線人員的讚賞傳遍了全國，也滲透到了媒體中。 在無情的大流行中，養老院的工作人員疲憊不堪，壓力巨大 
 這位29歲的紐約第14區國會議員表達了一種擔憂，這種擔憂滲透在許多嬰兒潮後一代的生活中。 千禧一代真的因為氣候變化而放棄了孩子嗎? |Michael J. Coren | 2020年12月3日|Quartz 
 隨著AOL的發展，這種個性化的風氣開始滲透到整個用戶體驗中。 我們都還在偷偷使用上世紀90年代美國在線的網名。 為什麼? Andrew Romano | 2014年1月23日|DAILY BEAST 
 影片中滲透的色彩、線條和形狀確實是一種奇觀。 關於保羅·托馬斯·安德森的電影《大師》|Ramin Setoodeh, Marlow Stern | 2012年9月14日|DAILY BEAST 
 雙重思考、審查和恐懼滲透在日常生活中，通常是潛意識的。 讓沙特女性開車! 大衛·凱斯| 2011年6月17日|DAILY BEAST 
 但它的存在說明了瀰漫在穆斯林社會中的矛盾。 奧薩馬骯髒的思想|Asra Q. Nomani | 2011年5月14日|DAILY BEAST 
 《紐約時報》的社論版並沒有遍佈整個美國。 奧巴馬減稅賭博內幕Howard Kurtz | 2010年12月8日|DAILY BEAST 
 但現在安靜下來了，只有一種難以形容的低語，似乎瀰漫在空氣中。 《低語的球體》羅素·羅伯特·溫特博瑟姆 
 在這個世界上，我們的精神不僅滲透在物質中，而且通過物質的媒介找到了唯一的表達方式。 瑪麗·卡邁克爾·斯特普斯 
 奢侈和誇張滲透在他最平凡的觀察中。 《Talking》|頻道的格倫維爾·克萊瑟 
 無情的殘忍精神就這樣被允許滲透到整個行政部門。 自由之戰聖雄甘地 
 它決心逐漸滲透，但並不是革命性的:它依賴於輿論的緩慢增長。 費邊社的歷史|愛德華·r·皮斯